（求推）朗屏天橋文宣撕紙兇手

啱啱見到文宣手足喺度貼野嘅時候
條友搵食環署過嚟阻頭阻勢

甩頭髮

條友仲走過來問我做咩影佢相

有個師奶話佢禿頭禿得好可愛

721 811